# Ethiopia hydroaid

## PROGETTO WASH-UP  - TECNOLOGIE SOSTENIBILI PER L’ACCESSO ALL’ACQUA POTABILE E MIGLIORAMENTO DELL’EFFICIENZA ENERGETICA DELLE COMUNITÀ RURALI IN 8 WOREDA DELL’ETIOPIA 

Il repository contiene l'applicativo realizzato nell'ambito del progetto WashUP per la raccolta delle informazioni sulle infrastrutture idriche ed il materiale utilizzato per i corsi di formazione sull'utilizzo dell'applicativo GIS
